睇個勢都知熊市啦，仲有貨既都係大傻仔

又沒好消息，市值又高估晒，如果10蚊一張紙巾你買唔買阿
牛市又牛完啦，依家熊市都好正常，下下牛市仲邊有窮人

SH派 食屎啦

熊眼睛幽幽的看著這沽城

真

好多人淨係識買升，唔識買跌

未穿26000 都係牛市

sh gme d 人賺緊錢wo,尋晚升50%

迷途小羔羊